理性不抽水...原來社運真係要大台

本土派拆晒之後已經無一場吹到雞